我唔係歧視食煙嘅人

但你地可唔可以快撚啲斷氣 好撚臭屌你老母
喺間餐廳食飯都俾你喺出面吹啲煙入嚟